覺唔覺香港好多行業都落後緊其他國家？

成日覺得自己仲好強大好似某國咁 其實好多野都落後緊人 以我做建築業為例 好多技術都落後緊人 就算守則都仲係沿用英治時期訂落既 人種問題？ d老seafood 永世唔會投資/接納新既做法

建築業好先進喎
我哋話你知OK，就得㗎啦

一個剩係靠炒賣嘅地方點會唔落後

巴打坐咗幾耐？

幾年前無咁嚴重 2000打後好似咩都退步咁 就算你地出街 睇下d節日裝飾 越黎越hea 服務態度越黎越差 尤其mtr個班 上個幹都當你狗咁屌 企埋d呀